有冇人出街好驚撞到ex

佢同新囝個幾月了
去啲佢有機會去既地方
一ff到會見到佢同新囝
就會好緊張 周圍望 睇下見唔見
行得好快 周圍避 兜路行
個心跳得好快咁
我認我好廢 但比之前好好多了
對自己好左 諗少左佢 冇同佢聯絡 但都仲會咁
有冇人都會咁 定係得我咁廢

驚驚下就無咗件事

一收工即返屋企

果陣分左一排會 撞到直情跑走
之後係街撞到都冇野
而家好耐冇見

冇

會 自己仲要單身

去親啲佢會去既地方
成條街啲女人都好似係佢咁
好辛苦囉